過咗一年 有冇人完全冇識人感染武肺

包括家人 朋友 同事

真係冇
最接近嗰個都係表哥個同事

真係無
連朋友嘅朋友都無

識得一個舊同學嘅一個無乜聯絡嘅舊同學嘅朋友

無